[
    {
        "id": "ID_00461",
        "img": "img/Escuela_de_Artes_y_Oficios/"
    },
    {
        "id": "ID_00462",
        "img": "img/Ex_Pabell\u00f3n_de_la_Exposici\u00f3n_de_Par\u00eds/"
    },
    {
        "id": "ID_00467",
        "img": "img/Casas_patronales,_bodegas_y_parque_del_ex_Fundo_El_Salto_o_Palacio_Riesco/"
    },
    {
        "id": "ID_00468",
        "img": "img/Iglesia_y_Convento_Buen_Pastor/"
    },
    {
        "id": "ID_00470",
        "img": "img/Capilla_del_Antiguo_Lazareto_de_San_Vicente_de_Paul/"
    },
    {
        "id": "ID_00471",
        "img": "img/Iglesia_y_patios_del_Monasterio_del_Carmen_de_San_Rafael/"
    },
    {
        "id": "ID_00472",
        "img": "img/Cervecer\u00eda_de_Andr\u00e9s_Ebner/"
    },
    {
        "id": "ID_00474",
        "img": "img/Casa_y_Parque_del_Instituto_Cultural_de_las_Condes,_ex_Chacra_el_Rosario/"
    },
    {
        "id": "ID_00475",
        "img": "img/Iglesia_y_conjunto_de_edificios_del_Monasterio_Benedictino/"
    },
    {
        "id": "ID_00477",
        "img": "img/Casona_de_Las_Condes/"
    },
    {
        "id": "ID_00478",
        "img": "img/Iglesia_de_San_Vicente_Ferrer_de_Los_Dominicos/"
    },
    {
        "id": "ID_00481",
        "img": "img/Casa_de_la_Cultura_de_\u00d1u\u00f1oa_(Palacio_Ossa)/"
    },
    {
        "id": "ID_00485",
        "img": "img/Casas_y_Parque_de_Pe\u00f1alol\u00e9n_(Parque_Arrieta)/"
    },
    {
        "id": "ID_00487",
        "img": "img/Iglesia_Parroquial_Nuestra_Se\u00f1ora_de_La_Divina_Providencia_con_su_casa_parroquial_y_construcciones_adyacentes/"
    },
    {
        "id": "ID_00488",
        "img": "img/Mural_de_Pedro_Lira/"
    },
    {
        "id": "ID_00494",
        "img": "img/Casa_del_Pilar_de_Esquina/"
    },
    {
        "id": "ID_00495",
        "img": "img/Plazoleta_de_piedras_tacitas/"
    },
    {
        "id": "ID_00496",
        "img": "img/Iglesia_Quinta_Bella/"
    },
    {
        "id": "ID_00515",
        "img": "img/Palacio_de_la_Real_Audiencia_y_Cajas_Reales/"
    },
    {
        "id": "ID_00516",
        "img": "img/Iglesia_Santa_Ana/"
    },
    {
        "id": "ID_00517",
        "img": "img/Posada_del_Corregidor/"
    },
    {
        "id": "ID_00521",
        "img": "img/Plazoleta_Patricio_Mekis_y_conjunto_de_elementos_y_espacios_arquitect\u00f3nicos_que_enfrentan_dichos_inmuebles/"
    },
    {
        "id": "ID_00525",
        "img": "img/Palacio_de_La_Alhambra/"
    },
    {
        "id": "ID_00526",
        "img": "img/Teatro_Municipal_de_Santiago/"
    },
    {
        "id": "ID_00527",
        "img": "img/Palacio_Pereira/"
    },
    {
        "id": "ID_00528",
        "img": "img/Intendencia_de_Santiago_(Ex_edificio_del_Diario_Ilustrado)/"
    },
    {
        "id": "ID_00529",
        "img": "img/Municipalidad_de_Santiago_(Edificio_Consistorial_Santiago)/"
    },
    {
        "id": "ID_00530",
        "img": "img/Iglesia_de_La_Merced_y_parte_del_Convento/"
    },
    {
        "id": "ID_00532",
        "img": "img/Iglesia_de_San_Isidro_Labrador/"
    },
    {
        "id": "ID_00533",
        "img": "img/Iglesia_de_Las_Agustinas/"
    },
    {
        "id": "ID_00534",
        "img": "img/Bas\u00edlica_de_El_Salvador/"
    },
    {
        "id": "ID_00535",
        "img": "img/Palacio_Cousi\u00f1o_y_Jardines/"
    },
    {
        "id": "ID_00536",
        "img": "img/Iglesia_de_San_Agust\u00edn/"
    },
    {
        "id": "ID_00538",
        "img": "img/Iglesia_de_la_Veracruz_y_casas_contiguas_a_ambos_lados_de_la_iglesia/"
    },
    {
        "id": "ID_00541",
        "img": "img/Ex_Casa_Rivas,_conocida_tambi\u00e9n_como_la_antigua_Ferreter\u00eda_Montero/"
    },
    {
        "id": "ID_00542",
        "img": "img/Cerro_Santa_Luc\u00eda/"
    },
    {
        "id": "ID_00543",
        "img": "img/Iglesia_del_Sant\u00edsimo_Sacramento/"
    },
    {
        "id": "ID_00544",
        "img": "img/Restos_del_Puente_Cal_y_Canto/"
    },
    {
        "id": "ID_00545",
        "img": "img/Bas\u00edlica_Coraz\u00f3n_de_Mar\u00eda/"
    },
    {
        "id": "ID_00546",
        "img": "img/Teatro_Carrera/"
    },
    {
        "id": "ID_00547",
        "img": "img/Antigua_Escuela_Militar/"
    },
    {
        "id": "ID_00548",
        "img": "img/Bas\u00edlica_Los_Sacramentinos/"
    },
    {
        "id": "ID_00549",
        "img": "img/Iglesia_de_San_L\u00e1zaro/"
    },
    {
        "id": "ID_00550",
        "img": "img/Palacio_Matte/"
    },
    {
        "id": "ID_00551",
        "img": "img/Palacio_Bruna/"
    },
    {
        "id": "ID_00552",
        "img": "img/Casa_de_Los_Diez/"
    },
    {
        "id": "ID_00556",
        "img": "img/Casas_de_La_Chacra_Manquehue_(Lo_Gallo)/"
    },
    {
        "id": "ID_00557",
        "img": "img/Casa_de_Lo_Matta/"
    },
    {
        "id": "ID_00569",
        "img": "img/Teatro_Grez_y_Lavander\u00eda_del_Instituto_Psiqui\u00e1trico_Dr._Jos\u00e9_Horwitz/"
    },
    {
        "id": "ID_00720",
        "img": "img/Edificios_del_Club_H\u00edpico/"
    },
    {
        "id": "ID_00731",
        "img": "img/Segunda_Cumbre_del_Parque_Metropolitano_de_Santiago/"
    },
    {
        "id": "ID_00738",
        "img": "img/Londres_38._Espacio_de_Memorias._Ex_centro_clandestino_de_detenci\u00f3n,_tortura,_ejecuci\u00f3n_y_desaparici\u00f3n_forzada/"
    },
    {
        "id": "ID_00739",
        "img": "img/Catedral_Evang\u00e9lica_de_Chile/"
    },
    {
        "id": "ID_00740",
        "img": "img/Hospital_San_Jos\u00e9/"
    },
    {
        "id": "ID_00741",
        "img": "img/Casa_de_Asturias_N\u00b0400/"
    },
    {
        "id": "ID_00742",
        "img": "img/Casa_y_Parque_de_la_Quinta_de_Las_Rosas_de_Maip\u00fa/"
    },
    {
        "id": "ID_00743",
        "img": "img/Cerro_Primo_de_Rivera_o_Los_Pajaritos/"
    },
    {
        "id": "ID_00745",
        "img": "img/Casa_del_Escritor/"
    },
    {
        "id": "ID_00746",
        "img": "img/Casa_lo_Contador/"
    },
    {
        "id": "ID_00747",
        "img": "img/Escuela_de_Derecho_de_la_Universidad_de_Chile/"
    },
    {
        "id": "ID_00748",
        "img": "img/Iglesia_Epifan\u00eda_del_Se\u00f1or/"
    },
    {
        "id": "ID_00749",
        "img": "img/Museo_Benjam\u00edn_Vicu\u00f1a_Mackenna/"
    },
    {
        "id": "ID_00751",
        "img": "img/Casas_de_San_Ignacio_de_Quilicura/"
    },
    {
        "id": "ID_00752",
        "img": "img/Patio_N\u00b029,_actual_N\u00b0_162,_del_Cementerio_General/"
    },
    {
        "id": "ID_00753",
        "img": "img/Iglesia_La_Vi\u00f1ita/"
    },
    {
        "id": "ID_00755",
        "img": "img/Campo_de_Prisioneros_Pol\u00edticos_Tres_y_Cuatro_\u00c1lamos/"
    },
    {
        "id": "ID_00759",
        "img": "img/Asilo_de_Ancianos_de_la_Congregaci\u00f3n_de_las_hermanitas_de_los_pobres/"
    },
    {
        "id": "ID_00760",
        "img": "img/Bolsa_de_Comercio/"
    },
    {
        "id": "ID_00761",
        "img": "img/Calzada_de_la_calle_Antonio_Ricaurte/"
    },
    {
        "id": "ID_00762",
        "img": "img/Casa_Central_de_la_Universidad_de_Chile/"
    },
    {
        "id": "ID_00763",
        "img": "img/Club_de_Septiembre_(Casa_Edwards)/"
    },
    {
        "id": "ID_00764",
        "img": "img/Consultorio_Externo_del_Hospital_San_Juan_de_Dios/"
    },
    {
        "id": "ID_00765",
        "img": "img/Consultorio_N\u00b01_Doctor_Ram\u00f3n_Corbal\u00e1n_Melgarejo/"
    },
    {
        "id": "ID_00766",
        "img": "img/Edificio_Comercial_Edwards/"
    },
    {
        "id": "ID_00767",
        "img": "img/Correo_Central/"
    },
    {
        "id": "ID_00768",
        "img": "img/Edificio_del_Cuerpo_de_Bomberos_de_Santiago/"
    },
    {
        "id": "ID_00769",
        "img": "img/Ex_Arsenales_de_Guerra/"
    },
    {
        "id": "ID_00770",
        "img": "img/Edificio_del_Congreso_Nacional/"
    },
    {
        "id": "ID_00771",
        "img": "img/Hotel_Bristol/"
    },
    {
        "id": "ID_00772",
        "img": "img/Pabell\u00f3n_Valent\u00edn_Err\u00e1zuriz_y_otros_pabellones_del_Hospital_San_Borja_Arriar\u00e1n/"
    },
    {
        "id": "ID_00773",
        "img": "img/Palacio_de_La_Moneda_-_Antigua_Real_casa_de_Moneda/"
    },
    {
        "id": "ID_00774",
        "img": "img/Palacio_de_los_Tribunales_de_Justicia/"
    },
    {
        "id": "ID_00775",
        "img": "img/Palacio_Elgu\u00edn/"
    },
    {
        "id": "ID_00776",
        "img": "img/Ex_Palacio_viejo_de_los_Tribunales,_antiguo_Palacio_de_la_Aduana_de_Santiago/"
    },
    {
        "id": "ID_00777",
        "img": "img/Sede_Nacional_del_Colegio_de_Arquitectos_de_Chile_A.G/"
    },
    {
        "id": "ID_00778",
        "img": "img/Teatro_Cariola/"
    },
    {
        "id": "ID_00779",
        "img": "img/Teatro_Parque_Cousi\u00f1o_(ex_Humoresque)/"
    },
    {
        "id": "ID_00780",
        "img": "img/Palacio_Falabella/"
    },
    {
        "id": "ID_00781",
        "img": "img/Mural_El_primer_Gol_del_Pueblo_Chileno_de_Roberto_Matta/"
    },
    {
        "id": "ID_00782",
        "img": "img/Edificio_Sede_del_Tribunal_Calificador_de_Elecciones/"
    },
    {
        "id": "ID_00783",
        "img": "img/Casa_de_Av._Francia_N\u00b0_1442/"
    },
    {
        "id": "ID_00785",
        "img": "img/Sitio_donde_ocurri\u00f3_la_Matanza_de_Lo_Ca\u00f1as/"
    },
    {
        "id": "ID_00786",
        "img": "img/Casa_ubicada_en_Av._Vicu\u00f1a_Mackenna_N\u00ba_84/"
    },
    {
        "id": "ID_00787",
        "img": "img/Cementerio_Cat\u00f3lico/"
    },
    {
        "id": "ID_00788",
        "img": "img/Mural_obra_de_Mar\u00eda_Martner_y_de_Juan_O'Gorman_del_Balneario_Tupahue/"
    },
    {
        "id": "ID_00790",
        "img": "img/Anfiteatro_del_Instituto_de_Anatom\u00eda/"
    },
    {
        "id": "ID_00791",
        "img": "img/Antiguo_edificio_del_Instituto_de_Higiene/"
    },
    {
        "id": "ID_00793",
        "img": "img/Mercado_Central/"
    },
    {
        "id": "ID_00794",
        "img": "img/Edificio_ubicado_en_Gran_Avenida_Jos\u00e9_Miguel_Carrera_N\u00ba_8925,_ex_casa_de_la_cultura_de_La_Cisterna/"
    },
    {
        "id": "ID_00795",
        "img": "img/Inmueble_conocido_como_\u201cNido_20\u201d/"
    },
    {
        "id": "ID_00796",
        "img": "img/Casa_presidencial_de_Tom\u00e1s_Moro/"
    },
    {
        "id": "ID_00797",
        "img": "img/Sitio_hist\u00f3rico_ubicado_en_Av._Jos\u00e9_Domingo_Ca\u00f1as_N\u00ba_1367/"
    },
    {
        "id": "ID_00798",
        "img": "img/Parque_por_La_Paz_Villa_Grimaldi/"
    },
    {
        "id": "ID_00799",
        "img": "img/Casa_del_ex_Presidente_de_la_Rep\u00fablica_don_Eduardo_Frei_Montalva/"
    },
    {
        "id": "ID_00800",
        "img": "img/Funicular_del_cerro_San_Crist\u00f3bal/"
    },
    {
        "id": "ID_00801",
        "img": "img/Palacio_Schacht/"
    },
    {
        "id": "ID_00802",
        "img": "img/Casa_de_Pablo_Neruda,_ubicada_en_calle_Fernando_M\u00e1rquez_de_la_Plata_N\u00b0019/"
    },
    {
        "id": "ID_00803",
        "img": "img/Templo_parroquial_de_los_Santos_\u00c1ngeles_Custodios/"
    },
    {
        "id": "ID_00804",
        "img": "img/Edificio_del_Hospital_del_Salvador/"
    },
    {
        "id": "ID_00806",
        "img": "img/Edificio_de_calle_Londres_N\u00ba_65_y_67/"
    },
    {
        "id": "ID_00807",
        "img": "img/Edificio_de_la_ex_Direcci\u00f3n_General_de_Aprovisionamiento_del_Estado/"
    },
    {
        "id": "ID_00808",
        "img": "img/Sede_de_la_Embajada_de_Argentina_en_Chile/"
    },
    {
        "id": "ID_00809",
        "img": "img/Edificio_sede_del_Colegio_de_Enfermeras_de_Chile_A._G./"
    },
    {
        "id": "ID_00810",
        "img": "img/Iglesia_de_San_Pedro/"
    },
    {
        "id": "ID_00811",
        "img": "img/Invernadero_de_la_Quinta_Normal/"
    },
    {
        "id": "ID_00812",
        "img": "img/Edificio_del_Museo_Nacional_de_Historia_Natural/"
    },
    {
        "id": "ID_00813",
        "img": "img/Teatro_Huem\u00fal/"
    },
    {
        "id": "ID_00814",
        "img": "img/Casa_llamada_de_Velasco/"
    },
    {
        "id": "ID_00815",
        "img": "img/Casa_Colorada/"
    },
    {
        "id": "ID_00816",
        "img": "img/Templo_parroquial_de_El_Sagrario/"
    },
    {
        "id": "ID_00817",
        "img": "img/Biblioteca_Nacional/"
    },
    {
        "id": "ID_00818",
        "img": "img/Casa_de_Santo_Domingo_N\u00ba_627/"
    },
    {
        "id": "ID_00819",
        "img": "img/Sitio_donde_fueron_encontrados_los_cuerpos_de_V\u00edctor_Jara,_Littre_Quiroga_y_otras_tres_personas_que_no_han_sido_identificadas/"
    },
    {
        "id": "ID_00821",
        "img": "img/Casas_de_Andr\u00e9_Jarl\u00e1n_y_Pierre_Dubois/"
    },
    {
        "id": "ID_00822",
        "img": "img/Sede_Social_y_Espacio_de_Memoria_de_los_trabajadores_de_la_construcci\u00f3n,_excavadores_y_alcantarilleros_de_la_Regi\u00f3n_Metropolitana/"
    },
    {
        "id": "ID_00823",
        "img": "img/Casa_Matriz_del_Banco_de_Chile/"
    },
    {
        "id": "ID_00824",
        "img": "img/Piscina_Escolar_de_la_Universidad_de_Chile/"
    },
    {
        "id": "ID_00825",
        "img": "img/Consultorio_N\u00b02/"
    },
    {
        "id": "ID_00826",
        "img": "img/Sede_Social_de_la_Agrupaci\u00f3n_Nacional_de_Empleados_Fiscales_(ANEF)/"
    },
    {
        "id": "ID_00827",
        "img": "img/Casa_de_Ignacio_Domeyko/"
    },
    {
        "id": "ID_00828",
        "img": "img/Monumento_a_los_M\u00e1rtires_de_la_Aviaci\u00f3n_Militar_Chilena/"
    },
    {
        "id": "ID_00829",
        "img": "img/Villa_Ministro_Carlos_Cort\u00e9s_(Villa_San_Luis_de_Las_Condes)/"
    },
    {
        "id": "ID_00830",
        "img": "img/Sitio_de_memoria_centro_de_detenci\u00f3n_denominado_Venda_Sexy_-_Discoteque/"
    },
    {
        "id": "ID_00831",
        "img": "img/Casa_Consistorial_de_Conchal\u00ed._Ex_casa_patronal_de_la_Chacra_Lo_Negrete/"
    },
    {
        "id": "ID_00834",
        "img": "img/Iglesia_y_convento_de_San_Francisco/"
    },
    {
        "id": "ID_00836",
        "img": "img/Ex_Casa_V\u00e1squez_(Edificio_Consistorial_de_Macul)/"
    },
    {
        "id": "ID_00837",
        "img": "img/Templo_Votivo_Nacional/"
    },
    {
        "id": "ID_00838",
        "img": "img/Estadio_Nacional/"
    },
    {
        "id": "ID_00842",
        "img": "img/Sitio_de_Memoria_Cuartel_N\u00b01_del_Servicio_de_Inteligencia_de_Carabineros_(SICAR)/"
    },
    {
        "id": "ID_00847",
        "img": "img/Edificio_de_la_ex_Caja_de_Cr\u00e9dito_Hipotecario/"
    },
    {
        "id": "ID_00849",
        "img": "img/Ex_Palacio_Arzobispal/"
    },
    {
        "id": "ID_00850",
        "img": "img/Iglesia_de_Santo_Domingo/"
    },
    {
        "id": "ID_00851",
        "img": "img/Estadio_V\u00edctor_Jara/"
    },
    {
        "id": "ID_00852",
        "img": "img/Iglesia_de_San_Ignacio/"
    },
    {
        "id": "ID_00857",
        "img": "img/Catedral_de_Santiago/"
    },
    {
        "id": "ID_00858",
        "img": "img/Bodegas_de_la_Vi\u00f1a_Santa_Carolina/"
    },
    {
        "id": "ID_00859",
        "img": "img/Museo_Nacional_de_Bellas_Artes,_comprendiendo_tambi\u00e9n_la_parte_ocupada_actualmente_por_el_Museo_de_Arte_Contempor\u00e1neo/"
    },
    {
        "id": "ID_00860",
        "img": "img/Edificio_del_Archivo_Nacional/"
    },
    {
        "id": "ID_00861",
        "img": "img/Sitio_de_Memoria_Cuartel_Borgo\u00f1o/"
    }
]